# Prueba técnica Vocces 2022

## ¿En qué consiste?
La prueba consta de 6 ejercicios básicos cada uno en un archivo numerado del 1 al 6.

Ejercicios:
  1. Extraer la diferencia.
  2. Extraer los elementos mas repetidos.
  3. Extraer los incrementos.
  4. Mostrar Hola Adiós.
  5. Mostar información de API.
  6. Maquetar elementos.

## ¿Cómo entregar la prueba?
 - Copie, clone o realice un fork de este repositorio.
 - Suba el código a un repositorio público de su propiedad con un 'Initial commit'.
 - Realice los ejercicios.
 - Envienos un correo con el link al repositorio para que podamos evaluarla.

## ¿Qué se valora en la prueba?
 - Los commits.
 - La legibilidad del código.
 - La resolución de los ejercicios.
 - Las técnicas utilizadas.

## ¿Tengo dudas?
 - Puede añadir una [nueva issue](https://gitlab.com/vocces-pruebas-publicas/prueba-frontend-2023/-/issues/new) indicando su duda o escribirnos un email.
